有人將惡搞影片當真

睇片：Live 拜登在接受採訪時睡著

係啖應該列明標題真確性待確定

【有片】拜登上電視訪問瞓著咗